好唔撚開心 朋友就黎坐監 高比離世連條完整既屍都冇

唉未打哂就禁錯掣出左,唔記得自己想講乜,算了

你朋友咩事

諗住點同佢送行

我唔知
我由細到大都冇諗過自己會遇到呢D事
由細到大都奉公守法識既朋友就算唔正直都善良
點會想像到去到依家呢個地步

唯一方法就係我地贏